一陣八十八十win唔到我去禮賓府大叫林奠仆街死

去定先啦

win梗

幾時去

等睇表演

出門口未

輸羅理雅差少少都唔鞭多2樣

Lolita都好信
出發未

比多次機會3場飛霸龍win

留名睇走數

正常情況下應該win硬

走數啦

留名等睇走數

無走
睇埋第3場先啦

走數撚

比多隻大熱黎先出去

暫時成績唔錯，2隻中哂位置

唔好俾旺蝦王呀

唔睇好
龍城通將

死燈神

今次超重心
8場軍炮 今次實win